MemViewer for Ollydbg 1.x/ImmDbg 1.8x
============================================
火星信息安全研究院
http://www.h4ck.org.cn

这个插件的功能，就是创建额外的内存窗口，以便同时查看多个不同地区内存的数据。虽然strongod提供了几个不同的内存地址切换的功能，但是不是非常直观，对于数据的变化也不便于进行实时观察，效果就是上图看得到的这个样子（Immunity Debugger v1.8x）。
![IMAGE](https://bitbucket.org/obaby/memviewer-for-ollydbg-1.x-immdbg-1.8x/raw/42a473783636052abed8f1c15d19a1df87b75a49/Imm.png)
功能以及改变：1.绿色区域是新创建的内存个窗口，这个是没有边界的，不能进行拖放或者设置大小的操作。
 
2.将左侧的内存窗口的滚动条移到了左边，以便于区分。
 
3.可以创建其他类型的内存窗口
![IMAGE](https://bitbucket.org/obaby/memviewer-for-ollydbg-1.x-immdbg-1.8x/raw/42a473783636052abed8f1c15d19a1df87b75a49/With.gif)


 已知问题：
============================================
在选择原始的内存区域的时候进行滚动会导致创建的新窗口抖动刷新，目前还没想到什么办法进行处理。

============================================
============================================
创建的几个窗口的效果(ollydbg)：
1. 无标题栏模式
2.带标题栏模式（有两个新建的内存窗口 并且可以将创建的窗口最小化
3.常规窗口

由于各种改版的od非常多，因而这个插件除了常规窗口之外的其余的窗口模式可能对你的Od没有效果。嘎嘎。